# Memory-to-Memory Copy

Рассмотрим операцию `Mem-Copy(x, y)`, которая атомарно копирует значение из ячейки $`x`$ в ячейку $`y`$ и ничего не возвращает (т.е. скопированное значение можно узнать только с помощью последующего чтения).

Найдите число консенсуса для этой операции.
